呢張相可唔可以攞普立茲獎

From立場攝記

好相好相

個"口"字仲要幾大

得閒唔該幫手推一推
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

食緊飯噴咗出嚟

汪阿tag咁